直接搞個撐新移民 反送中 遊行 拎淺藍支持

金鍾搞啦

⋯⋯

政府: 既然你地咁支持新移民，咁以後就一日1500個啦

撐新移民乜撚野先 , 撐佢地拎綜援呀 ? on9

逃離中共 呼吸自由空氣 之類

為閣下智商擔心

唔怪得三國盡歸司馬懿

喂 最近出黎個班好多都係 新移民 同仔女

都係搵出路姐 成日益建制派 點解唔拎黎用?

啟德需要你